而家只係差俄佬反戈

如果俄佬識玩 而家即刻陣兵蒙古同東北
咁支那4面楚歌
真係離滅國不遠
雖然無咩可能

唔會，喱件事只會發生係開戰期間。
Btw俄佬已經set好左炮台

中國最驚俄羅斯

俄羅斯民族唔會趁火打劫
一打仗咪幫你保管東北三省免受戰火摧殘

中國肯定唔夠俄佬打

俄佬係打緊果陣先會偷雞

俄佬有能力直接威脅北京
西伯利亞蒙古到內蒙都係平原為主
俄軍既陸軍機械師世界數一數二
閃電戰可以直插心臟
當年毛澤東驚到瀨屎

俄佬呢個時候梗係食住花生先啦
到真打先加入都唔遲
同埋而家都掛住搞疫情都唔得閒

中國唔打俄佬，俄佬點會打中國

今次食東北三省 拎埋青島做暖水巷

歷史拎u?

你知唔知俄佬背刺左中共幾多次 sosad

俄佬緊係睇定黎食，等執死雞
btw佢想收中国皮好耐啦

俄佬實等偷雞啦，咁快開mic做乜鳩，而家最好係肥金反雜總枱先好睇

俄佬一定打，

主因係肺炎要搵支共埋單

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

咪ff 早啲訓啦

瘟疫豬

中國亡國唔見得對俄有好處，只會係國際上更孤立同缺乏有份量既盟友

我諗最終會要中國割肉，但始終會幫中國拖

俄佬：黑龍江好似幾靚

俄佬: 東北三省自願回歸俄羅斯

印度打西區 俄佬打北區 美國打南海 日本打東海

俄佬應該最快打到中南海

剛好四個方位

自古以來領土